同冇禮貌嘅男仔出街食飯真係好醜怪

（代朋友po）（啱啱開錯吹水台，疏鳩）
同flirt緊嘅男仔去食西餐，間嘢係我揀我book，全部侍應都係外國人，俾佢睇過menu先話去食。去到帶位同落單都係我講，自己英文還好同埋我唔介意。

中間食嘢唔識用刀切嘢食，搵支叉拮完就咁啪入口。然後又話人地啲餐包硬，大佬法包可以幾軟？仲要繼續講人地蕃茄海鮮飯似茄汁飯...我想講個飯係好香好好食。就當每個人口味唔同唔識欣賞，都唔好大大聲講出嚟呀好醜怪呀！

侍應上菜後佢乜反應都冇俾，好似等人服侍咁，得我講thank you，都唔緊要，想叫埋單嗰陣，我諗住開口之際，佢一粒字check!!! 咁飛去個侍應度，please同thank you都冇。心諗你check乜9？當下真係尷尬同極度希望隔離位聽唔到呀！平時唔對我講都算啦，咁樣點帶出街呀

最後埋單，諗住男仔可能要面子會俾咗錢先，然後我再俾返佢。點知張單遞嚟，佢扮下搵銀包嘅動作都冇，咁我咪接咗張單俾錢，心諗間中請佢食都可以。隔咗陣先話俾返錢我話aa，仲要話冇散紙，咁我就話算，我俾大份啲。總之真心後悔帶佢食呢啲餐廳。

大家男人老狗就唔好計錢啦

又邊到 copy 成日有依d膠文

得啦知架喇 收撚皮啦

諗住入嚟睇Good Job

佢一粒字check!!! 咁飛去個侍應度

幾霸氣

樓主朋友咪咁港女啦

well done

x2

我都想講一個CHECK字黎埋單好型

講"唔該埋單"即刻柒哂

潮文 不過我幾肯定寫呢篇野條友做侍應 用溝女要禮貌等班客平時態度好啲

skr skr

正常就唔使thank you 來 thank you去
唔知點解香港人食西餐食到仲有禮過待應...

一心想睇good job

CHECK!!!!!!

咁點解我唔叫佢比多啲tips

認同 我都唔會考慮食相差既男人 一齊去靚靚地既西餐廳食飯 dup到個頭低一低 成扎意粉啜入口 整到d醬成個口都係 見到都唔開胃

其實有咩問題

食得幾豪放，唔錯

男人食野就係要大啖大啖咁食，咁先霸氣

垃圾港女想男人好似女人咁注重細節

港女就係無時無刻想改變男人

代乜撚野朋友po呀
冇人識你，又冇人識你朋友

同網上啲代友放售一樣on9

PLEASE撚，THANK YOU乜撚
食過飯都咁撚卑微

無俾加一咩，包埋架MA

香港人奴性重 去食飯做任何野都唔該前 唔該後 做慣咗狗？

我屌你老母呀吳亦凡

read

既然佢咁寒酸做乜仲要同佢flirt黎flirt去？

真心覺得唔識table manner既男仔好失禮
開口jack jack聲好難項
利申 絲

可以，但點解呢？
利申：想得個知字

FUCK PR DOG

階級差距

嗯 有點東西 有點東西

這文不錯 有點東西

Captain:check

本來今日係情人節 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見係悄人節 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

其實對人講thank you唔係基本咩

你冇禮貌同支那人有咩分別

笑死

同朕check下

舊登時代好似睇過類似嘅文

我覺得食野㗩㗩聲先最撚冇禮貌

我食乜餐都會講唔該 thankyou
走個陣人哋講bye bye 我都會bye
除咗係基本禮貌
都可以令生活有返多啲人情味先啦！

Poor girl

潮文咁款

同意

縮埋一舊都叫男人
咪撚搞笑啦

好多連登仔見係個post係女批評男
就會不理是非黑白，屌左個女先

同無禮貌既女仔出街食飯都係好醜怪.........
利申: 試過,永遠唔會再試.......

連登=男權主義平台

捉旗咪check囉

講唔該真係基本禮貌黎
定係你做慣狗, D客對住你都係冇禮貌?

收撚皮啦臭閪

啱呀，所以問題係無禮貌，但呢度嘅人覺得比咗錢就唔洗有禮貌

人地去開大排檔,無啦啦去乜西餐

師兄有料

又見到你

可能條友做狗平時慣左一野拎支驚棍出黎

唔好再提啦好嘛

Check!
No check forever!!

除咗冇講唔該，其他項目唔覺得有問題
尤其啲所謂餐桌禮儀真心最撚無謂
食嘢係放鬆同享受嘅時候，點樣食爽啲嘅咪點食囉
搞到拘拘謹謹慘過返工咁好咩
我係絲都係咁話啦
我食牛扒都係用叉就咁拮起成塊食，廢撚事慢慢切，切得嚟都食完啦

禮多人不怪
其實講唔講都好正常 唔需要咁judgemental
英國做嘢嗰陣老細係女爵
有時間中同佢啲生意partner食飯
嘢食落枱/斟水嗰陣都唔係人人會講thank you
雖然我自己就一定會講
但其實唔講都好正常
但問人幫你做嘢就一定會講please
呢個係基本禮貌 就算唔喺餐廳 對屋企人都會講

gay

係囉好撚型wo
成個魯魯修樣出哂嚟
check!!!!!(咀角翹起咁笑）

呢啲鳩文就用不推文嚟回覆啦

直頭係玩poker
準備用遇強即屈 借花敬佛

通常啲死窮撚特別冇禮貌

上黎呻無用架啦
連登班仇女廢毒只會屌柒你

我都係點知唔同一篇

Check please. 會好啲？

會唔會係人哋想問下個牛扒想要幾成熟

男人老狗都介意？

新會然

完全同意 同ex食意粉佢可以食撚到成嘴成面都係醬 俾紙佢抹佢話食完先一次過抹 懶撚到仲要成口成牙都意粉醬咁講嘢 勁撚核突 連侍應都望住

最後埋單，諗住男仔可能要面子會俾咗錢先，然後我再俾返佢。

又係潮文 港女諗住比返錢真係打死都唔信

captain price

就这?

就係想睇呢篇

食飯有禮儀係緊要
但係thank you前thank you後真係好撚on9

blocked

有次去食面，

有2條友嘈撚住曬
又beatbox
又拉面rap

最撚醒係你喎真係

毒男幾時出膠文

無錯

認同 仲要真心咁笑翻我：「乜你食得咁有禮儀咁慢既？」
我真係

我做文職公務員唔需要對客 唔係人人都好似你咁要做前線㗎

咁你做侍應咁梗係想個個客都對住你講唔該啦 等你個心舒服啲係咪

你咪繼續奴性重囉 啱嘅 呢個世界要多你呢啲傻仔 俾我踩住個頭

啱呀 調返轉個侍應都唔會係咁同你講唔該啦 所以班人真係好on9

唔明我講咩? 基本禮貌喎
唔講做唔做前線, 你同事你上司叫你做野係咪都係喝狗咁喝你?

其實正如上面巴打講, 禮多人不怪, 你講少左人地都未必介意
但你條撚樣係走出黎話人地有禮貌係奴性
禮貌同奴性都可以掛勾?
你咁冇奴性, 下次叫野食屌哂人地老母咁囉, 咁咪show到你先係alpha

正常禮貌 過分禮貌 喝狗咁喝人做野 係三回事 你連咁基本分唔清楚 ？

我officer級叫人做嘢 都係正常語氣同人溝通 下屬對我過分禮貌 我都會話唔需要啦 大家朋友咁樣相處得啦

我不嬲都睇唔起啲人過分禮貌 人同人之間係平等 句句唔該前唔該後咁拘謹 呢啲咪多左囉 奴性唔需要咁重

好似樓主篇野咁樣 對住個侍應又要多謝又要唔該 講少句嘢就話冇禮貌 呢啲唔係過分禮貌 ？ 個男仔唔講唔代表冇禮貌㗎啵 最重要係個男仔係客嚟㗎喎 去到任何場合都要恭恭敬敬 係咪做多咗？咁奴性心重

人哋一唔認同你 你就爆曬粗口 你係咪曾經受到不禮貌對待啊？ 只有前線先會經常對客受氣 你咁大反應 我明嘅

dup到個頭低一低

咁先認真食野, 夠專注

好似D 港女咁?食野又掛住吹水?

基本禮貌，又或者係家教問題

其實D 女人連男人點食野都要管, 覺得覺好撚過份
我大啖D啜D 意粉又唔撚得, 大啖D細啖D又關你撚事

細細啖慢慢食就係文化?
大啖大啖食=粗魯野蠻?

女人唔好自我感覺良好,覺得自己個套一定啱唔該

太有禮貌其實好假

過度既謙虛都係虛偽既一種

啱呀

肥婆就唔好咁多要求啦

好失禮

咁應該點食

連steam water都冇 0分

用叉捲起食
就算我起屋企食，dup低頭爬飯都俾我阿爸阿媽問我係咪唔識用手

好撚似呂良偉套四大家族
44:04開始睇